喂,同學仔,你好呀,呢到係ielts評估中心打比你

唔知各位巴打有冇聽過一個咁嘅電話
話說細佬我發夢果陣就返過呢份仆街工,做電話聯絡員,做落發覺入面完全係騙徒集中營

一方面洗9人腦叫入面啲同事覺得自己係幫緊人,報ielts可以救佢一命,講撚到ielts可以幫人重獲新生咁

另一方面又話叫人上泥試堂,但係其實幫你試堂條友可能係返左一兩個月嘅found dip 仔,總之目的係用撚盡方法叫你比撚左300蚊先

仲有佢份工話就話係電話聯絡員,叫人試堂,其實根本係sell course, 比份電話list 上面又咩人都有,唔知係咪有人賣資料,仲有如果你身邊有人報左班,佢會叫佢地俾低身邊有興趣報ielts嘅人嘅電話比佢地

返左幾日feel到唔撚對路就quit左,勸大家唔好返,聽到電話就cut 左佢,當然有心嘅巴絲可以撚下狗

去外國讀書咪有用，本地升學

我都收過呢個電話，但打比我果個女仔係咁撩我傾閑計，我無野做又同佢傾左十幾分鐘。

當然最後無受騙啦。

佢入面入教話要同人 build friendships, 令你覺得佢係你朋友,再令你上泥報班
BTW, 巴打

屌之前dse on99走去填問卷 係咁傾電話 當然次次約完都唔撚會去

佢應該兩三個月後又打比你

我都有 我話畢左業返緊工就無理我

push

btw泥你老...

push